男女朋友相差幾高先perfect?

見到大高太矮真係會心諗"頂佢個肺"

女高男 10cm

5cm就enough

30m

jj 咩

我同我男朋友爭10cm

5-10cm最襯

15cm

0cm同高先正

平排

最萌身高差好似係30cm
但實際上唔係真係咁好玩
望落去好唔襯，試過比人問我係咪佢個妹

10cm最正，睇落去最順眼

10-15 perfect
15-20都正 再多d就太高啦

10cm左右

20cm，頭頂對下巴，攬住可在聽心跳